女仔一見到就會鐘意既生日禮物

集思廣益，有乜野生日禮物最得女仔歡心？
要$1000內， 對像是喜歡留在家中的可愛少女
邊位巴打/絲打能給好意見，我再入$500 hkd 去佢戶口

細牛

金牛一張

外賣紙

佢係對你有好感嘅
就算係收到啲好普通嘅嘢 佢都會開心

1000蚊就想溝女

sogo現金卷

毒到。。。

1000蚊外賣現金券

永生花, 粉紅色仲要有旋轉木馬响裡面

惠康現金卷

數字畫 幅畫係你地嘅合照

公仔

樓契

生日嗰陣收左隻1m既winnie the pooh

震強

配你屋企嘅鎖匙比佢
計到好好好好好盡都係60,70蚊
但佢一定好開心
因為佢會覺得你當佢一家人，其中一份子

用七百蚊搵common frd 一齊幫手搞個生日會, 再用三百蚊買蛋糕，禮物就係

香薰

送隻hallmark熊仔畀佢
日日係屋企攬住佢好似攬住你咁

你

加太賀日式料理

粉紅色機械軸keyboard

pandora

a貨版

DW

幾多歲
做緊野定返緊學
平時係咩style
我會比較鐘意對方送飾物

我會揀飯盒 親手整

買手工野當係自己整

現金

一睇就知高手來

掟返俾你

Tiffany 香水依加做推廣有得刻名千零蚊

1000個1蚊銀

蘋果日報

香水/唇膏/佢鍾意嘅卡通人物嘅公仔

入黎就係想講震強

香水唇膏護膚品真心個人 所以女仔未必一見就中意
上面話送永生花有旋轉木馬個隻真心靚
應該真係十個有八個都會中意

假狗

洪先生？

我

all in 1000 iTunes 卡

未必係$1000買一樣野
可以係$1000買兩三樣野 其中一樣少少貴 or七八樣唔太貴既野
女人見到一堆/好多靚既禮物會超級開心
就算唔係都會心情變好
靚既定義係仼何粉色 grand d既花紋or pattern 同公仔(佢中意既或者普遍女仔都覺得可愛既)

睡袍？
冬天到 靚又得意嘅睡袍好重要

Btw 樓主失左踨？

十張一百

鍾意你送乜撚嘢都開心㗎啦
唔鍾意咪客客氣氣扮開心收咗佢囉

男朋友

女人會開心既禮物
1) 現金
2) 靚仔

所以你有兩個選擇，直接俾一千蚊佢，一係用一千蚊budget搵個靚仔ptbf同佢食餐飯，完。

我收過一個類似上面話永生花果類概念既野, 但係冇咁"高貴"係得一棵樹仔有d 草仔有隻公仔(我好鍾意既公仔)既樽, 果份係我收過最鍾意既禮物 雖然坦白講唔貴, 但係見男友整野比自己真係好開心

Ps. 其實佢鍾意你就送乜都會鍾意, 唔鍾意你既就送到貴一貴都有得嫌

仲有
你睇咁多女人野既包裝都咁靚就知 尤其是化妝護膚品 博d女人貪包裝靚買 女人無論幾歲都中意靚既野
如果個女仔有化開妝就仲簡單 送1 set設計得靚既化妝品 or一套貴價既護膚品(兩樣都要大牌子當然)
如果唔知樣野靚唔靚就問多幾個女仔fd 問佢地唔理價錢係街見到果樣野會唔會想買
我覺得我個答案值$500

例牌野啦 dick in the box

係有好感既唔送都冇問題 冇既 俾一萬我都唔鍾意

冇長期投資落佢身上，你都冇可能食到佢

對有內涵的女仔黎講，禮物唔係講錢，係講花左幾多心思，為佢學/作一首歌，畫一幅畫，tailor made 一件為佢而設的驚喜，比佢感受到你的誠意，肯定開心。

包你自己畀佢啦
如果咁都唔鍾意咁可以分手啦

我第一次買俾女朋友嘅禮物就係tiffany嘅頸鏈

冇撚用 唔係個個識欣賞

我係絲黎

咁送我出去

鐘意你 你送條毛都咁鐘意
唔鐘意就冷靜d 照下鏡 同埋你銀行戶口再講

上一手係你溝緊個type
我送左情侶手繩加一個細玻璃樽入面有幾張紙仔既💁🏻

你得$1000 budget又點會送$500俾陌生人丫

呢期留意下各品牌出既beauty advert calendar

9成女仔收到會好開心

唔會開心 好嘥錢, 比我寧願食左佢

畢咗業冇幾耐，出來做野了

花之變壽司

邊到有

FYI $300

爆炸盒

$$$